【倫常慘案】23歲死者是羽毛球健將 母親涉殺兒後安放球拍「陪葬」

23歲男死者黎裕帆是羽毛球健將，性格外向，曾參加本港多個分區的地區羽毛球比賽，他又曾就讀職訓局青年學院職專文憑（健體及運動）及順利畢業，疑有意於羽毛球界發展，不過他父親多年前逝世，之後他一直與現年55歲姓趙母親相依為命，同住於兇案現場即將軍澳善明邨的公屋單位。消息稱，黎的母親即女疑兇是長期精神病患者，她同時患上抑鬱症及思覺失調，近日疑因不堪壓力不時失眠並萌生自殺念頭，有人被捕後自稱不忍自己死後兒子無照顧，遂下手殺死對方。
但待兒子死後，女疑兇卻又心痛不已，據悉她曾一度伴屍，她除為已死的兒子蓋上被，更把他生前心愛的羽毛球拍放其遺體之上，似有作為陪葬品的意味。
警方則懷疑女疑兇可能曾伴屍超過一天，因警方翻查大廈閉路電視錄影片段後發現，死者黎裕帆在周五凌晨返家後，即再沒有現身，故不排除他當天返家並飲下含安眠藥及老鼠藥的毒湯後，遭女疑兇勒頸致死，但女疑兇直至周六晚上才向樓下保安員報稱自己和兒子企圖自殺，最終消防員破門發現黎的屍體揭發兇案。

精神病真係無解，即使係個好人，突然發作起上嚟真係咩都做得出，而且點會估到毓手嘅人竟然係自己親生老母

個仔係比人落咗藥訓着先死，都算係不知不覺無痛死，最慘嘅係死唔去嘅老母 無論佢之後坐唔坐監我估佢應該都會好快自殺，脫離呢種生不如死嘅境地

個老母有吸毒前科，可能take咗嘢....

比好多家用的話就唔會發生

個衰仔有無返工？

Source?

推